今年歐聯決賽 利物浦會大炒皇馬幾多球？

3球或以上
3球以下

中左冇獎

皇馬咁廢都要燈

成季冇點出既後備都可以一腳入波
攻力勁到咁

兩隊一齊出局喎

唔知摩迪決賽出唔出到

環保post?